香港人真係好悲慘

一個過氣歌手 一個三線明星
咁既新聞都可以煲咁多日
好心連登仔們俾啲心機
提供多啲j圖post俾我j好過啦